{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G200013",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대원당"
    },
    "text": "「デウォンダン\\n\n江原道春川市修士洞796-2\\n\nベーカリー、07:00~22:00、年中無休、20席/部屋:部屋なし団体席あり、1968年から運営されており、昔の感じが漂うベーカリーである。 包装袋や紙袋など小物に昔の感じが残っている紙を使い、ここの歴史を見せる昔の写真を壁にかけておき、年配のお客さんも多く訪れる方だ。 g単位で販売する生菓子が人気だ。 米で作ったシフォンケーキも多く訪れる方だという。」",
    "QA": [
        {
            "question": "デウォンダンの場所はどこですか？",
            "answer": "デウォンダンは江原道春川市修士洞796-2にあります。"
        },
        {
            "question": "デウォンダンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "デウォンダンの営業時間は07:00～22:00です。"
        },
        {
            "question": "デウォンダンは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、デウォンダンは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "デウォンダンの席数は何席ありますか？",
            "answer": "デウォンダンには20席あります。"
        },
        {
            "question": "デウォンダンには部屋はありますか？",
            "answer": "デウォンダンには部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "デウォンダンの運営はいつから始まりましたか？",
            "answer": "デウォンダンの運営は1968年から始まりました。"
        },
        {
            "question": "デウォンダンではどのような包装袋や紙袋を使っていますか？",
            "answer": "デウォンダンでは昔の感じが残っている紙を使った包装袋や紙袋を使用しています。"
        },
        {
            "question": "デウォンダンの壁にはどのような写真がかかっていますか？",
            "answer": "デウォンダンの壁には昔の写真がかかっており、ここの歴史を見せる写真が展示されています。"
        },
        {
            "question": "デウォンダンではどのような生菓子が人気ですか？",
            "answer": "デウォンダンではg単位で販売する生菓子が人気です。"
        },
        {
            "question": "デウォンダンではどのようなケーキが人気ですか？",
            "answer": "デウォンダンでは米で作ったシフォンケーキが人気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 151,
        "QA": 353
    }
}